幫龍心含撚

做雞做到成個女人咁

龍心玩太大
睇你點甩身

真係好不安
好似大J幫佢含緊撚咁

一日含五次
一星期含七日
一年含52個星期

條女真係痴線

濕哂啦

女大j

好撚癲

女大J

好快厭

痴撚線，條女仲點面對屋企人

wong hui sing
10 hours ago
傻閪有無為將來打算呢？
妳無樣無身材，條癲佬玩慣鬼妹食慣女，保守估計過多一年半載屌厭咗妳，就會貪新忘舊，搵個藉口就會飛咗妳。到時，妳娘家又無面回，又無一技之長，無地方住。不如，搵日趁癲佬high大咗走去玩註冊結婚，攞番個名份，起碼有半屠樓揸手，條癲佬精過鬼，否則妳就一無所有。

開心咪得
睇得出條女真係好撚中意龍心
表情談吐都好真

條女咁癲，陣間龍心一嘢飛鳩咗佢，真係可能有血案發生

幾年次都有條女被龍心呃蝦條
搵唔返條片

我記得個樣好豬

恒大超人在此

開佢床單啦,件地產妹幾正

龍心個樣好似心諗 屌 又含 姐撚晒啦